重溫旺角「暴動」，你比咩評價？有片

正評定負評

靜待五毛入黎

橙

打得好

認真，睇到好熱血

碇磚果幕

阿蛇做野...

警察到依家仲係谷住淡氣

成日係度劣鳩 劣足兩年都係果十幾分鐘
人地隻車就黎將你軍喇
仲以為自己贏左呀？

係連登劣鳩十個有十個都係得個講字
反而果班前年真係出左去既 應該無係度講埋呢啲廢話

五毛SayakaTomura

班義士就入去坐
連登班垃圾淨係識鳩叫打得好
當睇戲咁睇

五毛李知恩男朋友

五毛有語無言

五毛關愛座hunter

食人隻卒 以為自己好堅

其實個晚發生d咩,但學劉青雲話齋「做人冇公關,食得屎架啦」

好好睇 爽過睇av

當年本土派

而家？
變曬剩係識上網吠嘅本土狗了

上網吠係班鍵國派姐
佢地既活動範圍只有連登
人地本土派至少會出下黎

五毛狗博哂命負評都係唔夠正評多

我?邊忽五毛?

如果向天開槍條友
指住人果陣 唔小心開左槍 唔知之後會點

好肯定上面唔俾689做多屆
旺角事件佔左好大因素

成班廢青

連登仔繼續劣鳩睇片打飛機

人地繼續上庭等判監

依啲咪就係連登仔所謂既支持囉

咁你想講既支持係邊種?

一定唔係你地依邊屌雙學拎光環 , 但自己就喺網上自 high 拎光環囉

第一日識本土狗？

正所謂精人出口, 笨人出手
連登仔 個個都咁醒目, 點會親身去做呀
當然係叫其他人去做啦

其他人去做, 結果搞到坐監
又唔關 連登仔 既事

連登仔可以繼續上網拎彩:「義士, 做得好」「義士, 全香港都會記住你地」

四個字 官迫民反

btw , 要睇就睇足本, 人地做既「抗爭」影響佢地一生, 睇 6 分鐘對佢地唔公平

特備節目：旺角騷亂 (足本版)

係呀, 所以2014 咪好多平民打到半死囉

有勇無謀

好難想像一間鋪頭都無被破壞

五毛返六日唔撚易

五毛戲耍連登豬

五毛生田繪梨花

五毛侵B

泛民打手求銀祈

五毛Sayaka Tomura

到依家都唔明點解差佬可以掟磚還擊

市民都係打罪犯
邊有犯罪

Liberty leading the people

想讚佢地打鳩黑警 ? 唔多得, 因為佢地有搞鳩埋記者 破壞唔關事既的士同店舖

讚佢地有戰術 ? 擺明幾十個追幾隻狗嚟恰以為好勇武, 仲要搞撚到天光撚哂乜都睇清哂都唔撚散水

讚佢地出師有名 ? 又唔撚係喎, 觸發點係保護有畀 MK 保護費既奸商魚蛋檔 ?

未出燃燒彈已經係克制

關b幾時出黎飲茶

可惜
香港已經紅到變唔返藍

呢單野最搞笑係「動機」
竟然係為左保護一班小販

如果係為左 反對高鐵, 反對一地兩檢, 反對DQ, 反對國教科, 咁又唔同講法

結果白白浪費左一次機會

咁樣就已經做左五毛

點先叫出師有名？個時爆左單李波被擄事件，係咪要組織遊行到中聯辦，然後再擲雞尾洒？個時差佬都圍撚住你地啦

五毛最怕人話佢五毛

佢地會話佔領左西環......半晚

旺角果晚, 最威都係 凌晨2點至6點........因為當時唔夠警察, 應付唔到咁多示威者

去到早上8點, 警察增援趕到, 示威者已經走都走唔切

雨傘嗰陣晒咗個超大嘅機會啦 朱仔成

睇片算啦你豬西成

打唔撚死班黑警 美中不足

之前差佬打d手無吋鐡嘅市民打得咁過癮，喺要還嘅，呢啲就係現眼報

香港人太善良啦！

比中國中宣部搵些中國五毛狗講一講，再興CCTVB 夾一夾，就把事實真相改變咗！

仲諗住睇完再覆
比巴打講曬鳥
法官大人我無補充

邊度有店舖被破壞？

暴你老

無錯, 呢D野係要還
所以佢地掟磚掟得咁爽, 家陣要入去坐三年

咁都無人搶野，班友又幾亂中有序

我印象中冇d咁嘅事
何況你用假設老屈就算罷啦
我夠可以話當日梁匪下令開槍

你老屈人冇人㩒住就去搶野喎
我記得第二日d舖頭根本就冇穿冇爛
係得架的士爛左

你咪拉去第二度
而家有冇發生搶掠事件？d舖頭有冇爛晒？
冇就麻煩你收皮

食得鹹魚抵得渴

梗係啦，柒驚+豬蛇都一齊做監躉過肥年

打得唔夠狠同毒
又冇打cctvb班狗
最後搞到義士入去坐三年